有無90-93巴絲入嚟吹2句？

第一次中

下次都留比你

我仲嘆緊早餐

我早餐係 EGG * 2

嗨

下次要小心啲先

車巴好

LM

早晨咁多位 又到星期五

990之後潛水

車神早

早呀

一行入公司野都未食就要做野

今日公司好似幾多野做，
同埋pt頭先打比我想我幫佢頂幾個鐘……

慢慢食緊早餐

我而家都食啦

好唔夠人？

月巴 咁忙
邊食野邊做啦

我本身係做緊accounting，pt幫人做數，
佢話佢有個job要11月中搞掂，
但佢幾個pt都比較忙，冇時間，
所以問我方唔方便幫佢跟……

會趕唔切

咁你點？

我話我今晚覆佢，佢想我過去佢office做，話幾個鐘應該做完，
我想攞返屋企做，最多今晚唔訓連埋星期日起貨比佢……

要做到唔訓

辛苦啦
今日上就做嘢 下就放假

我都想放
我今日應該都會幾忙

睇佢有幾趕囉
上次有個job佢忽然同我講話叫我過兩日交，
但d野又唔清唔楚，結果我做左三晚通頂

早(ﾟДﾟ)ﾉ

我真係恭喜你啊

加油呀 月巴
我唔想哂假㗎 但今日要返學校拎返張cert

下次到你

垃圾同事，唔到ddl唔俾資料你做野
佢就方便自己整到幾點就幾點俾你，自私到

我過幾次

我今日可能放11點 有冇飯腳

啱啱和你work完返到公司

叫同事買比你食住做

留名
繼續做野先

咁仆街

就為左同車巴say hi

係呀多謝車巴

中伏

恭喜您

早啊貓巴

幾個中？

ITS A LIE!!!!

講乜都冇用，人工唔係高，
純粹攞經驗，見識多D同叫賺下外快

不客氣，大把機會

呢個世界乜人都有架啦

聽講呢d job 有幾千至萬 不等
利申有朋友做過

好明顯啦，所以我想攞屋企做
或者唔接

幾千至萬？人工？
冇啦，佢本身收d job都平，
千就一定冇架啦！
佢唔洗賺咩……

就恰著

十一月中既野冇時間到做唔切一定係幾個中做得完啦no go no go

自己出去接私 job？
我知有人做

早晨

起身行下去廁所

號角早

號角

中得開心嘅

小羊早

我上次比脆屍陰

貓貓

號巴～～～～

毒絲

早

所以話今晚覆佢，今晚再算

早柴柴

大把做account既都係咁
不過私job，我冇門路，所以我做住呢度先

去個廁所蛇下先

我聽講佢地都係論壇搵

大家早

早啊

屌你幾點啊 仲早

好忙呀

咁容易就搵到？！

係wo
但好鳩麻煩
又話要對數報稅，又話乜乜乜咁

同行
Pt可以點搵其實？

玖巴早

9巴早

起身喇玖巴

慘豬加油

搵窿捐

好衰 叫翠絲做脆屍

忍多陣就放lunch
再忍多陣就放工架喇

星期五時間過得好快

爽呀等收工

個屍係打錯

想打脆絲其實

你大獲了

拼音輸入法

我上次做報個人稅，D野又係亂到乜咁，
依加就幫公司砌返D tb、financial report出來……
好彩我依加做緊個D公司都簡單同料算齊，
入返D entry砌返出來就得……

我依加係接幫我舊公司做數間會計公司D數來做，
佢會再接出面D數，所以係接上接咁玩……

岩岩訓醒咋喎

羊絲早

起身喇
訓到自然醒

心諗你地d 90後咁撚on9

點解可以咁爽！

今晚先返工

識玩緊係開辦公室模式
或者鍵盤
旗仔+M

挨多一個鐘放工

今日返半日 挨多一個鐘就收工喇

連登都有 我試過

日日扮工模式

而家咪有

做咩喔

柒破天際

咁好
等我仲係度安慰你添

個人都做？玩唔玩埋bookkeep

RIP. U boss is watching u

唔知會唔會入黎一齊傾計

Hi boss

我要去觀禮

忙

就快放lunch喇

嗨 波屎

個老細俾乜我就做乜

lunch now

頂住呀月巴

佢唔會怪你既

嘩全能

對樽茶有興趣

好好食咁

我同你公司應該勁近
間dustykid 茶我都成日買

我琴日先知道有間咁既野，第一次試，
不過下個月月中搬觀塘office

下，乜有得揀架咩

same same，一眼見到白桃烏龍就比佢吸引左

個炒飯好濕，唔好食

一個東一個西

就快放飯

但觀塘有得帶飯返公司食，到時就可以慳錢

咁你都好幫得手

食飯6點食左粒茶葉蛋就返工

你唔要我要

咁我要錢姐
識做咪同你做囉，下下reject佢，到時佢唔彈job比我做，咁點搞

個飯真係唔掂，個湯都ok，
食左一半已經唔想食

都要做到架，你勁

慘得過日日食g

好無飲

收工

快啲去食飯啦食粒蛋邊夠飽

我識做就接，唔識做就同佢講唔識做
不過佢其實都知我底子，所以通常唔會比太難既野我……

日日食乜

Why咁早

食緊

我fd簽紙 要去觀禮呀

幾清，有桃味，但可以的話，重D桃味就prefect

我都係
晏啲諗住去試尖沙咀新開嗰間牛角包

牛角包 等你食完評價

咁早收

頂唔順，個飯濕到嘔，唔食了

食過其他野

農夫種飯出黎好辛苦

一陣三點三肚餓先再食過

我知，我正常都唔會浪費食物，
但呢碗野真係太難食

我個飯啲魚皮餃硬到hihi

你食乜？
魚皮餃加飯？

食飽行街街，出北角交保費

拎咗半日假呀要返學校拎cert

睇錯交保護費

食飯啦

間嘢叫咩下次去試下先

希望去到仲有得買 賣哂又要等出爐

上富臨度交？

正想講埋

Blacklist 間餐廳
Btw 我尋晚都食咗個賣剩蔗燒味飯 i know that feeling

我上AIA，本身想上網交，點知話我信用卡資料錯誤交唔到

冇下次

我帶飯魚皮餃粉絲，加豆腐

食tea

今日到我食

等出爐 熱辣辣

牛角包

咁好玩？
我帶飯通常唔會帶呢d

都係個間

我老母屋企有咩就帶咩架啦

唔知要等幾耐
如果去到啱啱好出爐 就正啦

打去問佢囉 做乜親身上去咁on9

號角 你都有興？

自己煮，鍾意食乜就煮乜

下次等我煲啦

我通常係帶食淨個d

佢咪又係話叫我用其他信用卡，或搵經紀，或親身上去交

等 寂寞到夜深

好想食

我仲未食野

仲唔去？

煲完自己食

我放工返到屋企都足鐘訓覺，仲邊有時間煮

等緊fd

快d去啦

好久沒上水蒲個頭仔先

自私食

朝早

等緊fd呀 仲未到

瞓個覺先

一出地鐵站有煨番薯，好想食

扑返佢個頭落去

緊係啦

我再上

炒栗子

好啦
比你上水啦

白果好食

鵪鶉蛋

屌，上去aia交保費，跟住同我講只收建行信用卡，
哂我時間

一条

冇話EPS個d?

暖月巴

暖係咩意思？

係g啊！g啊！g肉！g胸！g蛋！

跟住話一係網上銀行，一係去櫃員機交
我渣打個網又唔見可能交費

e-banking應該有啩
利申:我個個agent向附近地方收我保費

食飽又好眼訓

睇樣好似幾正

我唔想搵agent，由5,6張單cut剩一張單

瞓返陣先

想食

我想俾渣打信用卡

依家返去訓

pps啦

我仲排緊隊俾錢

好眼訓 就釘

就係唔想開咁多個ac

話左叫你問

暖男

Lunch應該好多人排隊

好唔好食呀

貓絲 我仲未俾錢
等俾錢途中 佢新鮮出爐 我要多咗個原味

你好點稱呼

你叫我問乜？
我冇諗過aia可以垃圾到咁

開完如果唔用佢唔知半年就會幫你del左個account佢

男神

然後專交保費，
一年後又再去開ac交嗎？

睇怕要
如果你有多過一張信用卡攞黎找卡數就可以keep住用pps

第一個字點讀

得咁少選擇既

我唔係啦

我找卡數係用支票找的

大空翼？
岬太郎？
三杉淳？

開個啦
第二日就找左數

咁毒男

所以係垃圾
歧視我用渣打信用卡交錢，話我信用卡資料錯誤

家下viu星期六又做足球小將

屌，好q煩

鬼叫AIA麻Q煩

好吸引呀

甲巴

開返個pps la, 係幾方便既

係ok 碌下就開到

我跟邊讀好彩都係”甲”

新鮮出爐既原味好香好脆好食呀

成家人

有冇手足份工好冗

我全日都好得閒

不過份工唔高人工同冇乜前途

唔係保安

張單下個月先到期，我下個月到期前個日用恆生e banking交

唔開，轉卡交

你話我啊

利伸：保安d fd

主任

我=廢J

心情有啲差

邊個仆街蝦你 我幫你拖

下次去買先

錫返

好悶呀..

same same

突然全屋冇電

咁點算

搵物管reset左大制冇事了

前日我屋企無水

機電佬，自己整

搵我？

本席係到！咩事！

好食呀 但我呢期鍾意脆辣雞腿包

好耐冇食過m記

好悶
無野做又未夠鐘數收工

扮工扮到好撚悶上黎R下水吹

m記，不了

Ya Ya

唉星期五下晝
啲同係咁衝過黎話下星期趕住要岀，要幫佢畫咗先
係趕就早啲啦

hello 巴打
實在係悶到頂唔緊

最鐘意食醫院頹 tea

食野喇，食tea la

冇呀 office冇野咬 同坐得多肚腩越嚟越大

weekend mode on啦

十分認同

最好搵個人一齊去
一個揀包 另一個排定隊俾錢

翻工兩個月已經肥撚左5kg

坐 office堅易有肚腩，又少郁動

唔好食咁豪就得

下半身都好易肥

我都係，所以做返多啲運動

咁你又誇少少，岩岩轉工？做盛行？

搵埋啲fd一齊去

薯餅

5kg 咁L多

工程 已經自己帶飯 冇話食到超飽

啱啱翻香港

我都介左 m記了，薯餅都好內冇食了

暫時淨坐冇得行 未到果個地步

要落西？

邊到返啊

點解工程都可以肥？
唔係成日行來行去咩

未落site ay. 出tender 多
啱啱wh完

工程都可以係坐 office , 在下正是

我做design果邊。瘋狂畫圖呢排

型！

design好似幾型咁

屌，忙撚到

+1

唔好比個字呃到其實都冇design 可言

香港好難做到真係design既野

咁你design d乜？

啱呀，香港有鬼 design咩

可以試多幾款

出走。

留名先 搵日去

出走邊到

唔記得附上出走圖一張

愉景灣

一係大賺
一係乞米
by 我design fd

你冷靜d先
我而家黎搵你

釣魚 正

Interior 真係好複雜

帶埋我

下次約埋去
成班鬼佬個個一人一杯酒係到等船係到傾計
生活好寫意
好羨慕

我呢

你諗住唔出

唔係interior la 但小薯得呢啲野做
但我中意做project more then design

你都冇約我

都未話約

我都想chill

好chill
如果有人放狗仲可以玩狗

我想去塔門啊

好多牛

我記得你話要去食炒飯

錯，係好多牛屎。
我去通常都係釣魚

重點係我想釣魚同睇海

Go Go Go Go Go

終於收工啦

返工就忙到收工

辛苦啦

我收11 應該

My friend Jay was born in 1992 whereas his girlfriend was born in 1993. He's faithful to his girlfriend and would never cheat on her. When he broke up with his ex he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him there was an edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines us in any swimming styles. She's tall and shapely who has the edge over lots of swimmers. Last week they dined in a restaurant of a hotel. They waited in line for almost an hour outside the restaurant. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to cut in line but was caught. Yesterday I visited their place. Jay and I met at a midway point between his place and mine then he took me to the bus bound for his place. The bus queue was so huge stretching down the road to the furthest mini bus stop. We queued for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile some people mistook this long queue for the queue for other places. A couple came up and asked "are you in the queue for cluny park?" as they wanna be sure that it's the right queue. A stout man pushed in midway throug the queue. Later a slender guy jumped the queue. The lady behind him said "excuse me. The end of the queue is back there." Jay isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last week he threw a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he bought some clothes on the cheap from a shop that's about to go into liquidation. He bought a pair of cheap sneakers that fell apart after a couple months so I bought him a pair of good quality trainers. He's too mean to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He holidayed in Macau last month but he's so cheap he didn't even buy us postcards. He stayed at a three star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a cornet player. He explained to us regarding a piece by Haydn "this passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month you can pay on a lesson-by-lesson basis. From next month onwards you pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers and other performers for auditions, exams and live performances." He asked me to get him some Ravel scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a kickboxing match in which Paul hit Chris with a cheap shot. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

若堂流津健
新田瞬

去食好西氹下自己

返去要早啲訓
聽日五點幾要醒

出走?
對住個海 摩西分紅海?

物管經理

我都係

個教堂正

我5點起身返工喎朋友

訓醒了

收工未

冇朋友，點算

我廢j

去識新朋友

我叫我朋友介紹d新朋友俾我先

咁四點起身煮

早呀月巴

咁不如唔駛訓啦好嗎？

呢到個個高層都係咁講自己

3點半就起身晨運

識新朋友再組團去

去左食野

你有無見過李嘉誠話自己好有錢？

好有興趣

星期五晚開始

幾時帶小弟去見識一下

體力勞動工作黎架大佬

小妹都係俾人帶去見識

我塞緊車啊
隔離個肥婆好L臭

月巴

早晨9巴

起身啦

小櫻

滿晒人

做咩

係喎你兄弟大日子
可以去識下女仔

你要好好休息呀
工作辛苦晒你啦

啊肥明天big day加油！

我怕醜

又唔係我big day

識返個女仔好快到你big day啦

我未去過愉景灣

想多了

你呢月巴
大家都辛苦

我都係第二次

岩呀月巴

忙左成日囉
而家好想返屋企訓

星期五晚開始了

未去過舉手

山卡啦到

邊度嚟
聽過 但係沒見過巴士同地鐵可以去到

仲唔買返罐飲？
放工緊係要鬆下啦

愉景灣？食得架？

離島 搭車又搭船

快食保濟丸

保濟丸 有病唔洗怕

你有冇讀過呂明才？

入離島，再轉車
自己有車先好去住

No

態度正確

一次都未去過

金撈

如果識返幾個女仔呢？

記得做好安全措施

靚野黎架Casio

再fd搭fd咁樣識

我都未去過

小櫻做導遊帶我地去

卡記而家比人抵制喎

我仲未諗到今晚食乜

重慶大廈
仲要有導賞團

其實我細個唔係好敢入去

好多人，唔洗驚

咁就日日都big day啦

我大個都唔太敢

驚驚

入面其實無乜野

其實我都唔明佢地做乜要幫自己歸邊

什麼叫星期五晚？

揸車入到愉景灣？

DB01R，東涌入愉景灣

對南亞裔有陰影

最簡單免費過愉景灣隧道應該係揸的士

可以行山咁行入去

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

沙田個巴士總站有好多Green objects
有佢地喺度真係好唔安全

驚唔出聲會比人話
但永遠都係出左聲先會比人話

咁無必要去

火車站定入左新城市個個?

咩事要出Green Objects

火車站嗰個

係呢度識下朋友

只不過係商場中庭播歌 嗌口號 摺紙鶴呢啲peaceful嘢
好驚佢哋夜少少開始搞啲手足

等緊車返工

食咗飯未呀？

食左喇

辛苦了

希望今晚冇客

又要一齊去一齊走人
如果唔係俾班便衣落單

你可能要同 d 離島醫院溝通下

或者係叫就早 d 叫，唔好散叫

要返幾多晚夜？

叫佢地夜晚唔好叫
暫停營業

3晚

咁快去20頁 CLS

而家和理非都搞

又返夜

其實我贊成宵禁，等返夜嘅同伴返唔到夜

橫掂實情佢都搞撚到係咁，快啲宣布啦

訓啦
我地都其實係去住下酒店咁

左手

家明的味道

火柴巴

好呀

我贊成，呢d違反人性既更應該要取消

hello

都係服務市民姐

之前彭博都話黨鐵停同宵禁冇分別

好sad

咩事?

咩事呀豬？

唉，好想喊

同上

點解呀？

我都係去自閉下算，唔好意思

冷靜下先啦
有需要上黎傾

返夜真係唔人道

呢到有24 hr 專才陪伴

已經好眼訓想訓覺

成日冇精神過，一路留緊鼻水，一路被人車輪輪

我都流緊鼻水

休息下喇
我開左工先黎料，費事又扣1.0先冇抖

小豬

買藥食啦

鹹濕！

如果啫
我邊識到

比啲信心好冇！

都係個句啦
我怕醜

你得既月爸

有咩係度盡情講

希望啦

Local tour
試snack嘅時候
有個呀伯係我隔離講

伯：hmm, 似層相識嘅味道~
我：大量砂糖嘅味道
伯：

啲snack唔係唔好食 係太甜

邊食邊飲廿四味中和下

唔見野應該點搵返個黑洞岀黎
點解放枱面都會唔見

唔見左咩呀？

我地陪你喔

你食屎啦

你第一次見我個陣見我唔講野就知啦

佐助型毒撚

有你地真好……

有咩想講可以搵我地陪你
我地一定會聽

小豬乖

你係佐助型男神

有咩就我地講 唔好自己一個亂諗呀

唇膏同化妝袋
袋都算，枝唇膏明明放枱面都

組團，但我個人黎講，會搭最早班船

好，覆完就記起一樣了

我邊忽專 好煩惱

擺左係邊個位

聽日可以訓晏少少
6點半左右先起身

我唔係
我無睇火影

有咩？我都唔記得幾時第一次

我有睇！

姐係點

心情好啲未呀豬豬

加油識女仔

唔想再諗，諗來都冇用，
做pt野賺錢算數

我鄰居今日出嫁

好！咁攰未啊？早啲休息聽日一定會好天既！

有冇睇岩邊個姐妹？

番工中

我番左工

Cls 病到溫溫地，衝完先諗起果個紅燈黎

又要等收工

其實我係不斷講野

叫月巴幫手識多幾個然後介紹比你

絲打邊行？

醒呀！！！

介紹你比火柴

唔緊要，希望佢下次你唔洗返工

要講緣份....

個路人都夾埋，企係側邊等，等我過完佢先過

想自私識啲姐妹？

搣自己手臂醒神啲

佐助型毒撚算唔算係都市傳說嘅一種

有冇睇醫生

識女仔好難㗎

小心駕駛
病都係搭巴士的士好啲

沒了，沖完醒左
希望後面的士大佬放過我

窮，食下成藥應該ok

大家一齊識就唔自私

沖完即驚

點解kkbox冇月光花
好鍾意首歌

毒撚都有分類型

的士佬應該已經屌緊

仲要夾唔夾啱唔啱傾
唔係咁簡單

唔好扮野

睇錯左月光光

有冇雀籠？

冇

唔記了

辛苦了白衣天使

邊有呀

哩個好笑

細細力屌好了，唔好扣分就可以了

加油啊肥！

頂部macbook 無啦啦自己restart更新 痴q線

醫生

屋企人部iphone有時會係咁

睇過post話 唔 update 舊 iphone ipad 有機會用唔到，唔知關唔關 mac 事

識女仔 好難 最少我個行冇

好垃圾 用用下突然熄機 唔問下我先更新

我部mac新買架 都係咁gay cook

我試過病到，明知前面有條燈柱，反應唔到撞左落去

有機一齊醫院 tea
食醫院平頹 tea 真係幾開心

拎去 Genius bar 搞搞佢

食咩啊?!

等下個version啦

係，自己個腦404 error 事後發現真係好怪

年年吹SE2都未有

我食開魚柳腸

唔換 11?

我公司shaolin temple
日日學shaolin finger tab

唔係出年咩？

睇小說

我都訓啦
6點半要醒
晚安

有得揀咁好

我要收夜等佢一開上去買，晏左多人買唔到

有得訓重點

冇，要咁禁岩果段時候係到先得
而 d 銀樣係好鍾意佢地訓醒就去睇醫生

咪撚再講

利申窮撚用緊SE

唔係HA, 又成日要去A&E

94 ok man?

好多病菌？

唔係咩

可唔可以問吓搵幾錢個月

我？點解一黎就問我搵幾錢

唔係呀，我想睇吓自己正唔正常

屙屎 okay?

同佢比會自卑的

邊有得比較架 唔同行業都有d差別嘛 最緊要自己覺得ok

Ok

你聽佢up 佢係呢度最rich果個

如果覺得唔OK可以點

成間醫院都差唔多喇

有人既地方就有菌
Ward 有 d 應該仲勁

咁要諗下係咪要打多份工 or尋求突破

賣腎

咁你覺得搵幾多錢先唔使尋求突破

香港有冇人接收，因為近排都唔想返大陸

笑9左

正壓抽風

下 好個人架喎 仲要睇你消費模式 你既追求
有人搵2萬銀覺得幾好洗 有人搵8萬都唔夠用

呢排見到身邊啲朋友想曬車自己有啲自卑

返夜就係賣肝
人命就係賤，千幾蚊就一日肝

超 車呢家野有平有貴 全新同二手又唔同
話唔定買完車佢無錢儲 洗乜羨慕

開緊工呀 勁忙

我平時都夜訓開 都ok既
同埋都唔係成日番夜晚

打錯字，係上曬車

我唔識
淨係知r 房應該有得吹風出黎？
Pharmacy 都好似係吹風出黎的

喔差咁遠架 唉呀大把人未上車 都唔憂得咁多

加油

我分手嗰啲女，都結晒婚

我都唔識

緊局有得訓，返夜都有 so 既

日頭又可以進修或者去玩

肉巴你係到既

收工有返 d 神

一樣 全部ex 都結晒婚 有個得20歲

人格謀殺

所以不去

你諗下d folder幾多人掂過？

真心屌出黎

返親夜都要幫人執漏
認真少少做好d野好冇

係囉，呢排仲發現咗自己年紀開始大，唔可以成日出去玩，真係會好撚攰

hello，路過

長期通宵更路過！

邊有得揀

正確

是人材，餅餅指日可待

無folder咁滯

你好

冇咁快啦

Okurine

我接受唔到

唉

河咁早既

發生咩事？

咁早起身

好想飲茶

好想食流沙奶皇包

去緊飲茶

我要食蝦餃

早晨
星期六都咁早既大家？

珍珠雞

岩岩收工去緊飲茶

叉燒腸

辛苦晒
食多啲野呀

訓左陣所以精神ok 有時訓唔到攰到頭暈

連放3日假 好happy

咁開心

yes shit d野食未黎我就開始眼訓

ya

辛苦晒啦

月巴早
要返工呀

原來東涌冇巴士出荃灣

你五day半？

辛苦啦去歎返個早餐先啦

飲茶先

月巴你咁早要返工？

有呀 E31

長短週呀

我今日要做兄弟呀

應該食大家樂早餐

full day？

誰人待我好 待我差 太清楚

大快活呀

係喎 忘記左
等我仲係app睇E32

柴絲要攬攬

識返d姊妹喇可以

發生咩事呀？
有我地係到喎，放心

出到荃灣睇下食咩先

要學識車神真理，只要明天過去，後天都係會黎(?)
唔知有冇記錯

返9收12

好彩我醒目

點解個個都叫我識姊妹
聽講全部都大過我
仲要大幾年
我對大我太多無興趣

辛苦了羊絲

好有愛
庸人自擾Weekend摺下應該會冇事

路在口邊
等我仲失望緊冇得搭巴士訓

我下個禮拜都做姊妹

標準答案
個個都對呢樣野好大期望
即係d一般人諗起空姐就會諗到衰野一樣

有咩同我地傾下 唔好亂諗野

呢個真係辛苦晒你啦
希望你唔太忙啦

靜下先啦
有需要可以呢到傾

上車可以慢慢瞓啦

一直以為你係巴

等緊車喇

今日返去hea下就算

係喎 你今日做兄弟
一陣加油 要俾姊妹團玩

我都等緊上公司車

上左車 勁多人
你荃灣定東涌上車？

玩個新郎哥多

oh巴
對你差個d要遠離

聽日出黎行山傾計？
食埋早餐一齊出發（其實我係想有人帶我去出發地點）

求認識姊妹

btw 姊妹同新娘都好辛苦。
麻煩哂你了

空姐=飛雞=狗妻
呢d？

夜晚玩返姊妹

姐姐我ok

類似呢d

個畫面好震撼

我荃灣呀

我出到荃灣了
訓到唔想落車

我介紹比你

大家早晨

早
心情好返未？

番到屋企lu

我ok

早晨小豬

你9幾？

有心了，日子點都要過，唔諗算了，
俾心機搵錢為將來就好

91

咁早起身？

放心我大把哩啲

早啊，月巴

加油喔

呢個態度就岩
人生咁長 呢d唔開心只不過佔一少部分

只要長夜過去
太陽還是會出現

我搵啲91年1月既介紹比你
如果我搵到既話

要開心呀

媒人月

大家共勉

嗯，住得香港樣樣都係錢，俾心機搵錢，將來拍拖結婚就好過好多了

其實大佢一日已經叫姐姐

我都係咁話
依家都係全力儲錢

Same 啊

所以好努力接pt，炒股
依加人工有d低，唔太接受到

開蓬車

有得返我都想返pt

屌 樓上咁早裝修

你地咁勤力 我打一份工is ok

儲錢啦

你本身有

我低人工
不過懶

你好似冇乜點訓

我都係接job返屋企做咋
我有fd係做飲食或接線生pt，你應該都可以？
早幾日見有人做步兵，我都諗緊試唔試玩

我月月清 仆街。。。。

人工高咪唔洗囉

唔太鍾意

唔識炒股
連本都冇
20k人工都未有

我係享受緊政苦福利既一群

最低工資

近期坐左向到都未諗到點做

咩步兵
av咁

我今個月都係，仲要嘔突
一份保險，一部xr

我都未有

個d送文件送餐個d啊

唔度我諗，唔想租樓住，但公屋又唔到我住

哦屌 講清楚啊嘛

公屋撚係到
但都窮

儲緊

純粹我懶

點解

我都懶 pt

林寶

落雨就瀨野

後面有d閂返車頂

有得

係 唔想放假都去搵錢 無大志

我得林寶模型

咁無你個蓬漏水啫

Err，會唔會係你諗多左

其實住公屋好爽架，我都想住

人係要生活

thank you小羊

女漢子

聽日有野做啊
我都想去行下散下心

要上堂攰啊

正 舊式個d 又大 又爽

可摸耳順便？

等你
有咩心事就講出黎

月爸： yes I am

擺明啦

呢2日成日打乞痴 喉嚨又唔舒服

屌呀 唔記得敷mask 揸曬d cream上去

做foodpanda咪得囉

要抖下
隨時傷風

係囉 我覺得關轉天氣事 早排咪又涼過幾日 我又係唔舒服

又平，呢個先係皇道

一唔夠瞓同轉天氣好易出事

咪又係個d

係咪要飲下橙汁定咩好

比心機！我要返全日工再直落練波添

我係唔洗交租個d低下階層

做運動

係28car睇見2架車想問價但係唔知邊好first choice好

拜

食奇異果啦

好味

懶？

好辛苦

維他命仲多過橙

唔係呀，我一點訓四點醒，六點訓翻到八點

我樓上都裝修緊

裝修旺季

想揸的士

紅字藍字我都當係巴

兩架都問 兩架都約

Why not both

唔岩心水畀返 100 蚊油錢囉

唔係撳鐘仔免費睇架

輕輕鬆鬆又準備收工

我今朝以為咁早起身返工

或者第一架就已經睇岩扑鎚

我收左工都仲未返屋企

乍醒咋

你經常性半夜醒

因為仲食緊飯？
我食咗半個蘋果，仲未整lunch

去左荃灣做d野
岩岩做完 依家食個飯就返去訓

你今日放假定返工？

我都唔想，好攰

方架
食乜？我參考下（點解我唔食都冇你咁瘦）

因為病，好耐冇食水果冇屎痾

整返個橙啦

想問下大家聽日想幾點開始行
十點：早啲開始早啲完
十一點：可以瞓多陣但可能曬

金針菇啦，成包放入微波爐叮五分鐘，淋啲豉油麻油就得

你係邊
你仲以為你係荃灣食完早餐返咗屋企添

食火龍果或者麒麟果

我成日都得閒架
我陪你

粟米好似好d

冇所謂
差1個鐘

金奇異果都得

你聽日黎唔黎

唔識炒股

聽日唔得呀
你約星期六去塔門我就得

但我係早船

可能星期三去

Weekday有假放咁好既

我星期六要要長短週返半日
返2次星期六 放返一日
下個月我篤左月尾連放3日

唔識渣車

咁買股收息？

儲銀紙個個係邊個

大家早
瞓醒好似比人打咗身咁周身骨痛
我都係繼續潛水

點解既
你搞咩呀？

我都唔知 可能琴日久違地着咗高踭鞋踩咗一日 再加上病病地

唔舒服就睇醫生啦

淨痛？有冇其他病症？

我認頭

惹痰我食條蕉

食粟米難消化

我仲有張44444
但20蚊。。。

等我今晚又影上來先

攤埋今日先真係頂唔順先睇

流鼻水

好好抖下

食住2粒幸福先啦
唔得要睇醫生

驚有人醒唔到

我以為黎M

Hea能醫百病

你忙完今日都要好好休息下

一陣食 我lunch都未食

好彩未 如果唔係可以全日攤係床唔郁

已經好hea

個個可能係你
btw 中晨

但睇完唔知人地肯俾我諗幾耐

我最值錢應該係呢張500
我搵緊1000蚊
見到即刻要

問緊價

我唔郁會仲痛
所以去尖房郁下先

我自己行應該九點去lunch行完

好快瞓到下午

唔記得起身睇nba

好健康

原來我手機有相，擺住張上來先

瘦唔到

我都要跟返coffee做運動 減腩

其實唔難

睇佢nice or not

脂肪

等埋我啊
唔好行咁快
9點ok我最多7點起身出門口

屌你

$500

我識揸小型賽車

搵緊1000

26？

我講話你張$20應該值500

應該唔值
不過值都唔會賣

大陸玩80cc果啲

擺唔到上來，今晚再搞

本席有牌

去沙井玩？

係呀

又瞓番張床到

我仲有珍藏
連號直身紫50

聽日join唔到，今日自私行左先

成班偽毒，週六無影

唔想遺害人間

你等我個兩張大佬
我先擺一張，得呢張擺到上來

有神快拜

向到

趁今日無乜嘢做拍吓拖仲好

見都未見過

最早係幾點

好想去日本大阪玩mario
但係成班朋友無車牌

你係

準備開新 Post

好似禁左？話間公司無任天堂authorise?

我都好似聽過
不過有d話有[img]

7點幾好似

咁早？ 係邊上船

柴絲

各位冷靜d 1000!!